反對三罷，唔好阻我生活

我要搵食
我嘅良心就係保護自己

爆眼唔關我事
學生妹比人強姦唔關我事
酷刑斷手斷腳唔關我事
中五小朋友中槍唔關我事
打死人都唔關我事
全部都唔關我事

聽日準時番工番學

BLOCKED

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

收皮啦死三毛

拉

記得不推文回覆

連仔整個不推文回覆係有原因咖

如果你係曲線
咁你真係曲到直

明顯玩野

其實我真係曲，不過係大部分人嘅現實